[Gay Post 147] 男孩子那麼可愛是為了引人犯罪嗎？

貓貓那麼可愛是為了引人犯罪嗎

幾時有人同我講
腸腸你咁可愛真係好想引我犯罪
利申唔係講緊毒殺我個d

慘

一堆free ride

新人lm

呻淫留名

淫波

做乜

留名都要呻淫

Hal hal在引人犯罪嗎？

明明係你引我犯罪

我又要join

好多人呀

你間房好多人?

定張床有好多人？

尖房好多人

唔好呀 我唔想畀港島仔仔尋仇

宣佈今晚係現充之夜

冇人會咁得閒

你地兩個咪又現充緊

佢地兩個現充緊就唔算
人地現充緊就要批判

冇人覆我
你地一定都係現充

喺街見到啲仔仔著背心就忍唔住係咁望

好正呀
岩岩做gym 見到條仔個胸練得好靚 一心諗住點approach偷下師
之後做做下同佢輪住做同一部機 然後傾左兩句話約星期五一齊做

Mola mola

尋日鬼仔，今日另一條仔

真心求教咋我

琴日無呀 星期一黎

肚餓係真的

我要代表月亮懲罰你！

我做乜會係現充

我忍唔住望左佢好多次

死淫零

好想射上佢對波度呢pigpig?

佢個款做零應該都幾淫
Btw 我係想學下人點練only

我唔會咁諗架

會所㗎？

因為你太明顯

今日係呀

咪係 你岩啊

唔想知你兩個d sweet野呀 殘眼到訓唔到教

珍系想草他們戈壁

終於收工

你唔會去康文？

會架 睇時間地點架咋 無乜所謂

咁夜

Mean豬仔好多艷遇
靚仔真係唔同啲

相呢

佢靚仔啲

冇圖就算啦

花園有時都會去架
你去話我知

你岩

可以教我地

都算靚仔既..

雖然花園街其實多人

想點

我何德何能呀
諗起你嫲嫲笑你 好好笑

馬面？

睇時間啦

唔係

Ok

冇
只係覺得有人要私交

你見到佢較佢做增高運動好似好d

你大隻啲喎
我阿嫲成日叫我唔好練到太大

小斌女大d定你大d

原來連嫲嫲都睇唔過眼了....

交由hal答啦

小豬

我鍾意咪得

搵佢阿嫲

見到個孫越來越圓

咁你幾時去出櫃

點先可以做到句句都咁offensive

我真係未算好大囉

點解隻豬可以咁多combo

要問下meanpig

好過似非洲兒童咁吖

我估斌女大啲嘅

問下佢覺得點
but wfc la
hal話唔care

我都覺

但係收波都唔係好事

邊夠你呀？腸

有人都認同pigpig無雙中

小便

都話唔係

Okok

我不嬲都待人和善

你同嫲嫲關係好好架？

問題係你阿嫲覺得係

佢由BB照顧到我大

有你係到我唔敢亂認

豬
豬豬目標係點？
好似啲胸前偉大西裝仔咁？

搵日畀pig檢驗囉咁

有人點左你名我和議炸

好sweet呀 好好孝順佢呀

哈！

搵沒仔會唔會好d

好在佢仲好健康

點為之胸前偉大

39+

你操開知道嘛

好難得呀 呢加仲有後生仔同長輩可以咁close
你會唔會同佢傾下心事

蝦貓貓

冇人都未上水

咬

無量過 有機會量下
仲有好多進步空間架 好多野想練

畀錯負皮

其實30幾已經好大

only one way to find out

好多大隻仔仔

可唔可以俾我奶你個胸

好進擊

呢樣真係好少

問下姐見你好似傾乜都得咁

我得36/7

佢算唔算係開通個類老人家
我見啲人同親婆婆嫲嫲fd既話都會傾心事

著到件恤衫好緊現晒形飛釘

佢唔會答㗎

無點量wor 想試？

想呀 至少要練到咁

一般，不過佢似連登仔咁親日屌韓

留名睇食評

正常撚一條啦我估

so funny 想認識

會食物中毒

我可以食...？

暗示你有...

華生

咁話我

你真係唔怕hal嬲

So funny ar 🤣

嬲男友係好好玩
可以刷存在感同睇佢個緊張樣

又冇話食乜

嬲多幾次就連嬲都慳晒

一齊食

啱呀

Ok 我去靜壁思過

咁就最合理

咩

激多幾次就可以分手

佢話你得幾次機會 叫你醒定d

多謝翻譯

你教壞hal

牛唔飲水

同意

飲精

原來每個人條撚都係一部挖土機

咁易分就分啦
冇謂晒大家時間

咁你幾時去挖

你有冇飲呀

未試過

再嬲就又少一次機會

據我所知mint pig係高人一名黎 條野應該有得咁上下大所以先問佢

師兄都幾幽默

唔通唔應該係大

撿走驗_

高人問過腸同無人未

食mintpig有豁免
因為hal都想食…

你唔係185咩

冇人

淫零
那來的cd rom

啲風好流wor

呢度唔係得我地嘛

睇相似有姐...

你指咩
但你係淫零

lm

有相咁把炮

我以前有過你的line... 果張係響公廁影

有好多人睇囉
我係唔係淫零唔係重點

濫交豬
bye

公廁 我竟然會去公廁影相咁mk? 幾多個世紀前既事
175sth ja

失望

做咩 唔想？
咁算 唔勉強

連個35識7既都有

下 會唔會係咁

唔係呀

估唔到咁

係咩 我無試過我啲精

唔洗驚
依家抄都唔遲

所以我係小巫

好似比人玩咁

屌一定有

小巫

你比我想像中淫

好啦 咁有 真係唔記得
呢加唔敢試喇 無左種好奇心

其實好濕碎

你想像中我有幾唔淫

155？發生咩事

佢以為你老吹

果期你仲自爆bio拎A
跟住我仲on99咁話精液腥可能有鐵

基因遺傳

Bio A唔係秘密呀
可能你改得太多名我無印象

波波160？定165話

你有食過其他仔?

您揀人 人揀您咖姐

160

食指咩 上床？

講整體表現

根本係波波你地古怪

搵日睇下160係幾高先

係

無 唔敢

吓？

好想同你做朋友

您拎把間尺由頭殼頂數落去。。。

笑我？

唔係 想知大約係去到邊個位

o
too bad

agger

Why

你呢句 可圈可點

有無cd rom唔知
但流哂口水既上面已經有幾件

唔好擺我上台

腸腸 (攬)

你心口

分豬肉

攬佢定攬佢條腸

公廁豬

身邊d人太高 好辛苦

其實去到心口好正

give me five is ok

種嘅問題
怨父母啦

知道又點

對住塊鏡影姐

我聽講個陣個頭係變色龍

有放過合照點解我睇唔到

諗到話你知

算啦
你有仔架啦

好奇心

嗯...
其實高矮無分好壞
高果d搭地鐵會成日俾手環撞

垃圾

合照我估無 或者唔係我放

你178？

岩啊

灰色嘛

你岩啊

但160似殘廢
明？

之類啦

殘咩廢

唔明

腸185？

180

同我做朋友你會開心

貓貓實測專員

我163
仔仔高我20cm
我頭殼頭先喺佢個鼻
下巴先喺佢鎖骨
160一定冇可能喺175心口 除非175個頭連頸仲少過15cm

報告完畢

抄佢牌啦

有啲工冇得做，又唔夠高拎嘢
Gym有時有啲機唔啱位.....

183

唔夠高拎野呢樣好cute

叫啲高個啲人做

好過份

笑矮不笑娼。。。

搭車會撞頭
訓覺張床細會頂腳

Btw 有無人買過屈記隻飛機杯 有無用後報告

係囉係囉
仲要比D唔夠高既人點

有冇link

唉，唔想再講身高

真心幾可愛

斬左佢

我都未出聲

斬左佢就真係會變殘廢

好仆街呀佢地
周不時就笑

便便

你？想講咩

有機會見到既話就明

不過有得揀我都想矮啲

我地有冇機會見姐

意思係你其他條件
靚仔，性格好，背景好
咁想要個180既伴侶咪唔要求高

斬左佢囉

十卜

明呀

講句嘢又比人窒

呢到係咁
好多地雷

我想高啲橫啲 依加啲死𡃁仔個個都食到肥肥白白又高大

見到你呢句好想TAG番尋日張校服肥仔踩單車

我性格應該識仔唔難 背景應該都係講個處姐 我有我有

55

不如交換，我175就夠

背景係講有無錢
字都未識解

去日本先買喇 屈人錢貴成倍

但係你唔肥

我都想

做咩你係咁攻擊佢
佢欠左你d咩

你同我講？

小便真係好清醒

yes aaaaaaaaaaaaaa

但其實係事實

你幾高呀

咪約左囉？

去完日本睇下買唔買到 買唔到先返香港買

我睇到唔講姐
我平時都係係呢D位加番D口德分

175左右

個晚食?

辛苦你

要比番D位你同便便上

一定買到 激安殿堂都有得買

你連行程都冇仲話買唔到
都好冇誠意姐

我平日口德分太高
所以要喺度散咁啲
即係鍵盤戰士

係呀

有人PLAN好咪得
HAL是去ENJOY的

最common個款一次性既好似間間藥妝都有咁滯

秋葉原成幢都係

係咪求其買一隻就得

我講背景 唔直接講錢
因為每個階段想要既野唔同
20歲前 或者自己本身好有錢，
未必會好渴求自己伴侶好有錢

ok a
玩完來搵我 我係MK

因為行程唔係我控制

買多幾個做TENGAMAN

可能冇假撚

一次性

我到依家都係覺得錢好緊要
有錢可以買靚仔玩

上網買啦

高hal少少

去完日本睇下入唔入到手先

咁你同過有錢仔拍拖未？

但自己本身有錢既人先會想搵番生活水平一樣既下嘛
點都好 咪都係講緊錢相關？🤷🏻‍♂️

買靚仔玩唔等於拍拖

你係咪想自薦

開房都要錢

心痛
沖涼

有時候都唔想太現實 我骨子裡唔係咁既人
但係香港地生活 人愈大愈體會到錢既重要性
唔係下下話要講錢 但錢真係重要既factor

做咩啊

下

做咩痛

17 8歲，唔諗將來
有個人對自己好，
靚仔 岩玩 陪到自己既咪一齊

有錢到唔AA都真心覺得無所謂既
咪ok

你bf有無錢？

點定義

有冇樓

有仔，不了

無

Hal話自己想高啲嘛，其實佢有17x已經夠啦
如果我有170已經開心，至少有自信少少

傻啦 我地講下笑姐
佢鐘意咪得囉 你有佢嘛

生活水平同你一樣

如果要我揀矮靚仔加高正常樣，我都揀矮靚仔

其實你仲係咪回應緊原先個topic

無樣，無錢，性格唔計 人夾人
咁你優勝條件咪後生

睇你1定0
我覺得1仔高D好

18歲都無時間係咪到退休先有

係呀，咪話細個果時，
d人揀伴侶通常唔會睇到個錢好大

分開計既話咁唔係啦
不過佢同我一齊 我點生活佢咪點生活 佢點生活我都一樣點生活 我睇得錢重要就係因為我知我要照顧埋身邊既人 我唔想要佢地捱

可能要再早D

小便好多金句

冇嘢

自信既野發自內心
唔好比呢啲野影響到

沖涼啦 直播呀

一仔真係一仔

咪即係其實你唔介意佢無錢

所以便便係好好J

去沖喇

咁前提係佢搵到
要FG幾皮野咁易架咩

我唔介意呀 都無話過介意
咁佢又唔係無返工 佢都有做一般人會做既野 咁夠啦
邊個搵多啲咪比多啲囉

係唔會呀 只係當你某啲條件不足
就以其他條件搭夠
整體表現呀嘛 靚仔 性格好 背景好
你講既 我同意你架
點解好似講到我提出拍拖要求對方要有錢咁

你本身都多架 拎哂黎積口德姐

澳洲雪梨一名85歲阿公剛認識一名58歲男子，他原以為對方是一個好相處的後輩，沒想到卻是「狼人」。此狼男趁著晚上時闖入阿公住屋處，並性侵對方，他犯案成功後意猶未盡，眼見阿公沒有報案，他過沒幾天後2度性侵，最後以「嚴重性侵」及「猥褻」等罪名被警方逮捕歸案。

這名高齡85歲的阿公住在雪梨西南郊區羅斯蘭茲（Roselands）的紫羅蘭街（Violet Street）上，老年生活也沒有什麼朋友，近日結識這名男子後很開心，沒想到對方對他不懷好意，看上他的肉體，讓他心靈大受打擊。

阿公某日晚間在家中熟睡時，遭到此狼徒闖入性侵，他起初也沒有報案處理，事隔沒幾天，6日晚上9時左右，他又被狼徒2度闖家中性侵，他內心受到極大的創傷，最後受不了報警抓人。

警方接獲羅斯蘭茲左鄰「龐奇鮑爾區」（Punchbowl）一戶住處有性侵犯下落的通知，在當地時間8日上午11點左右成功將對方逮捕歸案，並以嚴重性侵、蓄意擅闖他人住宅、猥褻、性侵未遂等罪行將該嫌依法送辦。此外，法官9日開庭時，拒絕該嫌保釋

shocking

Mean pig 話唔駛
但世上得一隻mean pig咁好

你認第二我唔敢認第一啦

我睇住來講姐

我認第4

成日比人嫌太高

0既話你係

你係我偶像bor

打和啦SUPER

人人唔同啦
我唔介意人地 但我會介意自己

幾高

三個一齊打和

原來貓貓仔仔咁高
身高差好萌

因為有個reply 你refer左背景即係有錢嘛
是但啦
唔糾纏

三冠軍

似係你嫌人矮多

咁你講既背景好其實即係咩
唔係夜空個處呱？背景底圖？

Agger

同mean豬3p

0仔太高唔夠可愛

原來嫌人太高就係你！

嚇到我個心離一離

Mean豬仔

屌 用愛膚堅啦

家庭環境 會唔會好複雜
名校仔(某d學校既人 會成日提住自己咩學校 d人又好受)
生活習慣 會唔會有時間陪自己

唔好太高囉

咁你想我點喎

總有人識欣賞

@夜空 同緊你講呀

我邊有

離開左中學，要自己搵錢
咁成個考慮因素梗係唔同晒啦

我都覺得錢好撚緊要
有錢唔駛太靚，唔醜就得

本身想話我都未聽過人會話嫌人高 🤷🏻‍♂️

但啱啱聽到

唔會係我掛

我兩邊都唔嫌

係你啊

點會呢 你係我偶像bor
小豬

口水佬嫌人口水多過你

一個above average
一個below average

咁我做緊野你吹我做咩
我都好忙架

互補不足

小便加mint pig=肉麻恭維組合

點解

肉麻係我？

高有咩不足

喵b

樣子

唔覺得污糟咩？

要有錢到咩地步先做到

唔關高事

沖完涼心情好返了

咪臭係

做咩心情差

蝦你 蝦到你心情差返

冇嘢
夜晚一向易啲心情差

因為HAL想高啲？

侵B蝦我心情仲好啲

波波

花生

我覺得佢都夠高啦

花生囝

喵B呀

波波哥哥

見就快瞓覺
等我唱返首歌啦

盡快將憂愁啦啦 啦啦面孔 啦愁內心啦啦啦
啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦

啪

頭未乾呀，喵B

仲唔快d吹吹佢

太嘈
屋企人瞓曬

終於星期四

等我搵日唱呢首歌俾自己聽先

以前小學成日聽

So？

咩年代

波波鋪頭係咪日日要開 ?

有戲睇 又就放假 開心

但開頭個part啲歌詞而家聽番覺得正能量泛濫到有啲作嘔
Chorus 就反而ok

好似人哋……

明啦

boom!

個mv仲有蓋世寶。。。

係喎聽日有新戲睇

您明？
我明啊
您真係明？

我梗係明啦

乞啑！

Yes ar 想聽日/後日睇

見到有一男一女周圍喺度亂行

應該想啪

屌 jackd依家要比錢先可以睇到who viewed on you

Sayo nara 收乾眼淚 鼻敏感 good bye

一星期有一日假嘅

咁您大隻d定清水健大隻d

買咗一個月嚟玩

有咩戲上

我

專業gay apper

等我瘋狂睇你profile先

我見jd平咋

收爹啦好嘛

你知我樣咩

一定清水健啦
但清水健好似有啲肥？

乜乜Monday 同埋好似有套災難片都想睇

洗唔洗我cap上來

有呢首歌個陣有蓋世寶喇咩？

對唔住

感覺套災難片CG好流咁

睇左blade runner2049 三粒鐘午夜場
唔鍾意睇類似inception/interstellar千萬不要看

反烏托邦電影正

唔知啊 應該都照睇 反正星期四五睇戲平啲

又唔係反烏托邦 純粹係意識流同好多暗喻
要睇第一集

Inception好睇啊

咁你試下囉 如果你第一集都覺得好睇
咁第二集你應該頂得順 因為我同朋友去睇
佢訓到豬咁

仲流過2012同乜加州大地震

2049唔睇了 我同事劇透晒

你又知？當攝下時間咋
睇下仲有咩戲睇先

我覺得好睇，我主要係睇啲設計

Inception多動作好多呀？

如果唔介意上網睇既話 可以睇下一套上年既日本戲叫《怒》
幾有意思

感覺啫，我話CG

唔係講內容似 係片既類型同手法似

超正 我入場睇左

哦哦
今個星期應該睇呢兩套

我都入場睇
睇到出曬汗

主要討論personal Identity, AI... 既命題

我鐘意個男主角 幾靚仔

睇妻夫目聰都抵啦

Yeayea 係佢呀

我好緊張

還好啦 係好睇既

上個禮拜睇左尋火記 好撚正

咩來

去到後尾係島仔嗰段我係咁抖大氣

google下～～～

淨係睇過尋秦記
天命最高

你都好投入下

是一套沒有對白的電影

Got it

因為我真係估唔到係嗰個長頭髮男仔

個故事穿插做得幾好

一早知 所以死都唔update

我一開始就估佢 所以無乜驚喜

你老闆 悔不當初

之後好多戲都好想睇

上年睇過失驚無神自殺合約/單身動物園都好好睇
最鍾意睇電影中心啲戲

仔仔一定陪你睇？

呢兩套無睇 個排忙忙地

一定要看
結局係wow一聲

唔一定架 佢唔岩睇就唔睇架喇
我以前好鐘意睇愛情片 但佢唔係好岩 所以近幾年都少左睇呢類 都係睇科幻 特技 刺激既片多啲

遲下搵黎睇下

我反而唔睇科幻特技刺激片 咩美國隊長變形金剛kingsman一概不睇
反而鍾意煙花應該和誰看

佢鐘意啊 我無乜所謂
我睇左咩你的名字 我覺得麻麻地 所以無睇煙花

訓了 晚安

我都訓了 晚安

ou.... la...

？

無嘢無嘢
晚安唷

不要 ... 不要...

屌 全部都瞓

侵侵侵

有咩可以傾

未訓

灣仔

聽朝去中環食早餐
有無介紹

侵侵侵侵

無言的侵侵

侵襲我心

文華酒店 置地個邊

係咪buffet早餐 ？ 幾錢位？

唔知, 但應該300樓下

瘋狂食薯餅 成盤拎埋位食

300樓下好似抵，
但有咩特別
唔想俾300蚊食腿 蛋 麵 沙律🥗
太離地

未必夠d內地屁孩爭

唔係 係法國餐廳
行政早餐330一位 幫你睇過
置地個邊本身已經少d人

貴夾唔飽 不了
有無貼地推介

330平時夠食飽2個人啦晚餐

因為自助早餐一定係食jw/w
一係就屋企煮/快餐店
所以幫你唔到

法國人食早餐都離不開麵包 咖啡
去巴黎旅行果時想食d 大大份 熱食早餐
行左成個鐘都見唔到一間有

jw係咪有會員卡可以半價
會籍點先有

marriott個會籍係住房先有,
平時食野佢唔認人, 有優惠又冇分儲
starwood就又有分儲又有折
所以有時間既話過海都食w

打漏

香港jw唔建議住房 好舊

貴百幾蚊去w正好多

咁由佢
食過一次jw lunch buffet 幾多野食
不過果次係人地請

W太吊腳，一次都未去過

W正定 hotel icon the market 正

係香港都無乜需要去住酒店

氣氛幾好 但覺得貴
明明成間青年旅舍咁....

我中秋前個兩日先離家出走完

google完 未去過後者

趕佢走嘛，有咩理由自己走

氣勢如虹架人地 要bk幾個月後先有位

間屋係佢既...

我唔係好識酒店d野 都係去平時去開個d就算

我無去開既酒店

趕佢出廳訓
唔著衫通屋走，但唔俾佢屌

兩晚W係咪駛左6千幾蚊

3晚 係jw

原來鬧交係另一種高消活動
btw一個人訓，有無搵其他人陪呀

冇

唔似你一貫作風

做咩唔訓覺

M記

屋企裝修搬左去附近啲酒店住
但一落去周街大陸_
仲要去食野個收銀都以為我係同我講普通話
搞到我覺得呢個地方好陌生

唔記得gel頭同噴香水

welcome to cina hk city

灣仔去中環邊樹食早餐

我都唔記得噴香水

學M豬去SASA

柒到盡頭就係型

蠢萌

會鬼咩 你唔係信呀嘛？
唔通章魚城會型咩

我唔係呢個路線…

乜水 唔識

好熱啊

公司有冷氣

未返到

又話準時
你嗰度會點返工
dayday的士？

拎左朝早事假
有啲野做
多數啦 下年考完車再諗

貧道屈指一算
你今日比較黑
萬事小心

揸車咪仲貴
又唔係有exexutive parking

再諗啦 唔急既

想知啲人點泊車

日後試完話你知

到時你搬新屋再揸車貴到仆街
嗰度有冇tesla charger?

最後無，一出公司 有架去cwb既車 就上左
直接轉巴士返屋企
煎左蜜糖腸
飲埋琴晚d湯
而家準備訓 又肥多2個碼

有4個supercharge 好似係

咩車位咁識玩

花僧

以mint pig美貌與智慧，求其行去識個收銀，
就free 5個鐘，
一係識到d sales 俾單佢 又得。

然後最大機會 當然係
唔駛啦，揸得車 俾少少錢 應份既

好多大型商場好多時 都買幾百蚊野，
就免費泊車幾個鐘

Oh 我錯左身份
作為一個修女 應該係由天啟感覺到

無點留意 最近應該係king's road 個邊？

Yes ar

英皇道係東區嚟架喎

新加左好多充電位
不過車台班友話 屋企裝唔到充電位
就唔會買tesla，
一來而家要俾稅，二來係街充電麻煩。
不過有錢又鐘意 當然無人阻止

豬豬

但係有錢又鐘意 都可以唔駛買電動車
可以買返傳統名車

唔知呢加咩位置有

早安

+1

其實我鐘意傳統車多啲
不過唔係好熟車 要問老豆

豬豬早晨 ，各位早晨

我都唔識架 得閒睇下咁樣
求代步 裝下身咁

有錢又鐘意電動車的話，
d人鐘意tesla 因為新興趨勢，車夠靜，同起步快。
型囉，疊馬，英雄主義。

梗係可以買傳統名車，
有錢 買乜都得

買左就會知架啦
上車一㩒 出晒黎，
仲識自動泊位

唔係
可以同我討論barbie公仔同埋煮飯仔

你見我又好有興趣咩
我最多對tesla有d興趣
冇人話男人一定要對咩有興趣ge
而且呢道d人身份階層都唔一樣 比較黎都唔一定有意思

男人通常對double may 有興趣，
我對男仔有興趣 白滑正太

我中意tesla係因為佢個生化武器防禦模式

地獄廚子
外加港孩

如何煎一塊medium rare 澳洲cheap 9 牛扒

冇呀，hal成日想同我講呢啲話題
但我又完全答唔到

個名太中二病

你對飛機有呀

白滑正太係喵喵

我諗住今夜煮白汁雞皇飯

答佢 你開心就好

討論甜品

有仔 不了
遠觀

我冇乜時間喺屋企整扒
我都想學

但幾正咁
有錢買返部tesla x先

所以你需要我地

要預d時間準備白汁
駛唔駛send d 烹餁節目俾你
都係有得睇 無得食果d

我有得摸就摸

佢都需要你地

咁平時會煮d咩？

可以摸喵？

我問某個成日煮野食果個人咪得lor

摸埋我果份 thx

想摸琴日gym room條仔

What? Why? Who? When? How?

你同佢地出去咪有得摸

摸囉，順便叫佢 :睇下d線條 幾靚
好黎，做多幾下
俾d掙扎

wucfu

屌，佢整甜品架

呢幾年真係冇乜整嘢食呀
不過有時有時間會幫阿嫲整餸囉，都係整吓咖哩雞呀炒吓菜炸吓嘢

嫲嫲係一齊住架？

知你鍾意佢
我明

差唔多姐

係欣賞姐

好勁

會畀佢條仔打

饅頭咁既樣 但suv我幾like

摸喎
欣賞係眼看手勿動

炸野好巧功夫，同我覺得好煩，
咁大鑊油

我都唔識車
係知街上多咗好多tesla

所以好少

咁個個人鐘意嘅野都唔同咖啦。。。
您地講睇戲睇劇我都搭唔到咀啦

男人冇天生要對啲乜嘢有興趣

我冇留意
淨係知貴

可能佢條仔摸返你當無數

白汁從何來
你諗住點斬自己？

係嘅...

算啦，唔好再討論d電動輪椅

近得多FUNNY仔仔既後果

係架咩

佢條仔咁高，望佢一定好攰

退衫我唔知
不過買野換FREEPARK好正常

摸吓摸吓越摸越下

其實唔係太貴
就係因為又affordable又跑車樣又公司形象夠cool又老細夠魅力
先咁多人buy

我淨係覺我TESLA算係幾型
不過對我來講太貴

怪唔之你整咖哩雞咁行

以前電動車免稅，新車抵好多

貼佢出黎

咩叫唔可以
detail

哦...

連埋TAX洗唔洗100萬

岩牙
冇免稅買返benz得啦

好似呢排CUT左
GG

其實你係咪唔明

同埋之前免稅 一個大誘因嚟
政策嘢你都冇興趣咩

我唔知啫

岩呀岩呀

會咁架咩

但係依加冇免稅唔係貴好多咩
車稅呢啲我唔熟

哥哥 親戚？

我啱啱google睇
免稅應該500k
連稅就1m
咁點叫人買tesla呀

你鍾意大隻零仔？

佢唔算大隻架 但練得幾fit

加埋車位咪

原來香港佔6%嘅tesla model s 銷售量

係囉
差唔多
我呢排要學呢d野
勁慘

係咪曲線幫自己問緊…

喂！

咁你話佢胸大嘛

幾百囉
m豬來講碎料

佢話佢唔大隻架

香港人有錢

所以搭uber算
or even better
癡人車

你兩個

佢應該都17幾既 睇起上黎無好大 但練得靚

喂！

笑撚死我

去返工了

坐順風車最好

我都想人教吓

ha!

屋企裝緊修
依家仆左出去搵廁所

諗起你啊嫲笑你覺得好好笑

我地笑佢就唔好笑
嫲嫲笑佢就日日笑
life is unfair

咩呀

蝦我

HAL你

hal錫返

老人家咁精靈仲識得笑個孫 成件事好funny

係咁架啦

一個好熟既fd 佢應該係bi

如果有個uber司機同您返工返同一個地方
佢返工又順路去您屋企嘅話
好似好美好

咁點解唔鐘意得
因為好熟？
定因為係bi所以唔想？
定係combo?

香港人係有錢 不過香港忽然咁多人出tesla都係因為同級電油車車稅貴同埋可以免費差電啫

不過以內裝同成架車裝工就唔係幾值囉

Let it go

無話唔得既 我曾經都以為自己係直仔

過去的就讓它過去 曾經畢竟只是曾經

Yes. 後座成日俾人屌係dog seat

我唔介意做狗

睇錯左做成日係後座比人屌

淫豬

應該唔係得我一個睇到咁
買車其中一個原因就係好想試下車震

淫 上飛蛾山震

日後要試下

咁你買淫賤大Aphard 或者貨van hiace

…都唔舒服…

你覺得佢覺得你offend左佢？

係個種隨時隨地 就地正法既快感

你仔仔會唔會唔like㗎

波波想唔想試？

佢應該都係鬧我 死變態佬 但之後想要既時候就隨時黎料

傲嬌

整污糟架車

佢係

希望冇
雖然我真係冇乜嘢 但係佢可能覺得要講呢個topic都offensive

不知者不罪嘛...好似係

佢帶左個b番公司？

我都唔知 應該係？
可能有司機車咗個b嚟飲奶

問佢借d來飲

唔會嗌唔好 會話好舒服 你好硬 咁樣

可以需求大啲嘛

好淫

你想人幾大

晚晚屌會鬆架

我都覺得係

有得晚晚都好喎

一星期三次得唔得

你扮啦

Hal聽到未

hal要交功課啦

我唔係純一
就算做零都唔想日日屌

三次差唔多

唔一定屌既
含下 打下 搞下都得

岩呀 我好按捺架喇

你試下喺bf打緊機果時含佢

你地以後見我唔到/我會有個新男朋友

打機可以咁大脾氣架

是不能想像
最好聲都唔好出

港0

三次算少

你一晚三次差不多

飛機杯幫到豬

你都唔得啦

其實飛機杯唔夠爽

如果得晚話....

最好3p

即係唔可以

Bf會唔會嬲架

做重咗就攰死

我唔敢

咋架

好似好正 見到都扯扯地。。。

原來Hal咁熟

你呢加先睇清楚你男朋友

可能偷用過

琴日唔記得邊個講左句野 之後我諗諗下都扯左

一直都係

呢個我比3分

一定唔係我

10分定100分滿分？

上個post喺度討論飛機杯果時睇到

怕

扮啦

我鐘意寵佢

真架

究竟收埋幾多個

危險行為

唉

又屈9me

係咪波波對你唔夠好

......

食飽 差不多要做野了

又冇咗百幾蚊？

眼瞓

食外賣咋今日

豬

肌肉攰

我有餵飽波波架

好sweet

但我依家仲肚餓...

投訴了

夠嘅

原來hal就係令到波波變非州兒童既原因

波波：大既唔食細既都要食

食完個M記包唔飽啫

個既字唔好再勉強d

好想瞓覺呀

冇囉

10分

定您鐘意阿空？

問我咪得

可怕

阿空5分

其實訓唔訓得？

唔得啦
等等畀人偷嘢

加油

即係差

其實一般
台灣人要求低嗎？

依家來買野

有一般嗎？

有咩買架 有無ps3定4 啲game

冇呀

咁都要射我
惡

你好想啦實

我冇

突如其來既眼訓

點解光管咁貴。。。。 癡線。。。

我精神返你就眼瞓

我屋企仲用光管...
不過唔係我買

做左咩黎做乜精神返

一個淫零 一個淫一
唔…

我又來

飲茶

你一樣係淫零

晏啲都沖杯茶先

咩？

好過咖啡呀

好少飲咖啡

邊有咁多人係淫零丫
only uuuuuuuuu

射

我 好 撚 憎 咖 啡

飲親都會好眼訓

一樣

就快又一個post

我邊忽似淫零

你仔仔會嬲

咁我係囉

我係呀

兩個都好可愛

兩個都勁可愛

？？？？？
你嗰啲咩穴穴癢 好肚餓 一個禮拜三次唔算多 算係咩

halhal

成身汗
我不行了

除衫

係咩

但冷氣好凍

小心病

你無得救 好淫

點解沒仔咁cute cute

其實我覺得自己未夠淫

係錄音室冇計
以後唔做d咁熱血ge角色

再淫啲

一凍一熱好難頂
乾咗件衫又會臭

唔識呀

做奴 玩鎖

一直想
我覺得畀人綁住玩好正

Hal好幸福

我冇乜做主嘅意慾

頂你 好浪費

HAL唔鐘意㗎

你好熟佢

我怕整親波波

你想你仔仔咁咩

我地會綁手綁腳

Why ar Ching

hello baby

diu la
stop

?
叫人食屎好好玩咩？